# Разметка страницы

В данный момент *iB*alance включает в себя следующие компоненты для разметки страницы:

-  LContainer
-  LContent
-  LFooter
-  LHeader
-  LSidebar

## Когда использовать

Когда нужно быстро разметить страницу на рабочие области

## Примеры использования


## Свойства **LContainer**

Занимает все возможное пространство на экране и используется для размещения в нем структурных элементов страницы (`LHeader`, `LFooter`, `LSidebar` и `LContent`). 
Для правильной разметки структуры должен получать в качестве `props` информацию о наличии на странице хедера (`hasHeader`) и сайдбара(ов) (`sidebarSide`).


**Props:**

Название |  Тип | Значение по умолчанию
--- | --- | ---
*hasHeader*|bool|`false`
*sidebarSide*|`none`, `left`, `right`, `both`|`none`


## Свойства **LContent**

Занимает все возможное пространство в родительском контейнере и спользуется для задания контентной части. Наряду с `LHeader`, `LFooter` и `LSidebar` является дочерним компонентом для `LContainer`. 

**Props:**
—


## Свойства **LHeader**

Используется для разметки места под **прижатый к верху** "хедер" страницы. Наряду с `LContent`, `LFooter` и `LSidebar` является дочерним компонентом для `LContainer`.

**Внимание:**

- При наличии на странице хедера, информацию об этом в виде свойства `hasHeader` нужно **обязательно** передавать компоненту `LContainer` и **при необходимости** в `LSidebar`!
- При наличие на странице одного или двух компонентов `LSidebar`, информацию об этом в виде свойства `sidebarSide` нужно **обязательно** передавать компоненту `LContainer` и **при необходимости** `LHeader`!

**Props:**

Название | Тип | Значение по умолчанию
--- | --- | ---
*sidebarSide*|`none`, `left`, `right`, `both`|`none`


## Свойства **LSidebar**

Используется для разметки места под "сайдбар" и располагается слева (`left`) или справа (`right`) в зависимости от значения свойства `side`. Для планшетной и мобильной версий "сайдбар" сворачивается в "гамбургер". Иконка для "гамбургера" берется из свойства `toggleIcon`. Наряду с `LHeader`, `LFooter` и `LContent` является дочерним компонентом для `LContainer`. 

**Внимание:**

- При наличии на странице хедера, информацию об этом в виде свойства `hasHeader` нужно **обязательно** передавать компоненту `LContainer` и **при необходимости** в `LSidebar`!
- При наличие на странице одного или двух компонентов `LSidebar`, информацию об этом в виде свойства `sidebarSide` нужно **обязательно** передавать компоненту `LContainer` и **при необходимости** `LHeader`!


**Props:**

Название | Тип | Значение по умолчанию
--- | --- | ---
*hasHeader*|bool|`false`
*side*|`left`, `right`|`left`
*toggleIcon*|React component, string|`=`

## Свойства **LFooter**

Используется для разметки места под "футер" страницы. Наряду с `LContent`, `LHeader` и `LSidebar` является дочерним компонентом для `LContainer`. 

**Props:**
—




